認真一問 大家天地堂中間時間點過

我依家冇撚做 尻等上堂 想死

約靚女同學爆房

約樓主老母爆房

唔上

唱k

跳
舞囉樓主

約你爆房

返hall訓囉

一個人牛角

N展撚係冇天地堂

Call hell g

退學

liba睇小說

返hall瞓

我會撚手機囉

摺拉

過大海

摺liba

library温書

返hall打機/溫書

叫雞